[台服] 天涯明月刀 (5)

舊POST:
(1)
(2)
(3)
(4)

官方網站:

打字亂碼嘅巴打可以試下跟天刀官網方法, win10試過得左 :

舊POST樓主TG谷 : 加入我地一齊玩啦 有咩唔明一一解答

推

呢到既巴打咩幫會多

唔知啲巴打係棄咗game定睇唔到新post
好似無乜人咁

聽人講下星期劍盪

但完全唔知係邊聽番黎

1ser 萬里殺 幫會:上邪 id:69

有冇有心長玩巴打想一齊玩

上邪，白色櫻花

上邪仲係香港人為主
歡迎各路巴打加入
小團隊 細幫派都可以

係就好啦
儲左兩億修為all in本氣勁

有～趣

醉愛上邪 醉愛秋水<3

醉愛做幫任<3

白櫻二線幫會不了 又混咗好多台灣大陸仔
上個星期偷到雞攞到總陀就意氣風發又嘴炮又搞搞震
一同一線盟打就比人打到死狗咁壓復活點 班人而家無總陀

上邪就有陀又少嘴炮 聽講入面好似仲行緊全香港人

利申咸魚兩邊都唔係

都有大陸台灣人 但佔唔到5% 活躍既都仲係香港人為主

上邪招生 16級幫會

每天激情掠奪 野外大戰 絕對唔咸魚

有心玩既港人我地都收 入幫搵我

歡迎帶埋朋友一齊黎

Id: 凌小秋

世界末日未呀
打左飛機未呀

上邪招生

上邪 16級幫派 招幫友
歡迎各有心玩既香港人加入
有興趣既game 內搵 幫主 “凌小秋” 詳談

上邪 不了

睇嚟有內幕爆

幫主太窮

16級幫派上邪收各路兄弟
有萬里殺總舵確保日後修羅城資源
幫派主要都係香港人為主
歡迎小團隊 小幫派加入
詳細可以向pm幫主凌小秋 副幫主：凌建國，凌小峰，凌無缺查詢

上邪正呀

無劍蕩

輕輕一推 希望多d香港玩家加入呢隻game

ps 姓凌既全部都係死窮撚

兩個都鳩屎 串柒柒唔想行行下俾人打就咪入

再推

屌無撚哂d論劍幣同勝負令
真係好撚on9

好似嚟緊有更新

星期三出劍蕩既消息啦掛

執柒咗佢啦 儲值消費活動就識搞
小小野都做唔好

上邪係嘯？
大陸又有台灣又有

唔好意思好奇想問下
之前達哥直播隻game賣廣告
點解佢俾另一個幫會追殺到傻
好似每次直播都殺到火紅火綠

冇啦而加台服邊有咁多香港人玩，仲要係唔驚行行下俾人斬嘅人

班人話江湖係打打殺殺架啦
之後咪一班人開紅追住達哥斬

好似係達哥一上線班人就搞搞震

放1.7太白狗 有意tg

s2劍蕩完左 又有新野挽
輕輕一推

新手留名

爸打你係咩ser

新ser 好似係
啱啱開人

聽講2ser人少同1盟獨大
唔建議入

新手回歸玩咩門好想打下pvp

推一推post 而家航海版更新咗
好多舊人回坑 你又有無興趣做返其中一個？
新玩嘅都歡迎 我地都係想多啲香港人一齊玩

同唔同我地一齊玩唔緊要 最緊要係享受到遊戲既樂趣
id 69 萬里殺總陀幫會 上邪 收有心長玩香港人
歡迎加入我地

醉愛上邪

想問依家每日活動係咪得番打座，無晒運鏢同打垃圾兵果d

我都知人少啲但朋友係2ser玩緊，如果你地2Ser都有盟就好

有朋友一齊玩就無咩所謂啦

想學玩神威 我啲朋友教唔到我

你升左上90lv未？

依家81，但電腦壞咗玩唔到

玩到65
團隊話本都冇人打..
同埋打單人我叫左兩隻npc助戰佢地執晒我啲野
點算..
想打套65金裝先

幫推一推

寒江城休閒幫歡迎新手加入

入上邪搵人帶

開紅打死左人會點？

幫朋友問，幫名係咩？

收2ser 太白1.9 ac

出s1 2.1太白

Ser2 神刀新手lm

呢度d爸打多數係ser1

一服 有冇80 86 啱啱升90 戰力2w

你係咩職？

神刀

我都要打80 86
不過今日唔得閒

同你一樣唔敢入幫住 想儲多啲實力先

一齊試86？

Ashrta

龍字係咪狗黎

係

Yes 打本又串77

2ser涒字個班都係狗黎

涒字串過馬撚

新玩係咪玩新ser比較好啊?

唔係

棄驚賣2ser game錢 有10000金 pm

合ser 涒狗等收皮

聽講佢哋係2ser神憎鬼厭
利申：1ser

班狗之前仲招2.1以上入幫屠1ser

出23914神刀 ，9紫屬 9重殺提 9重九道 8重沉舟（快9重），
紅衣白髮 16W天賞 紅馬雙人騎
段位:武尊
持續使用中

有意TG: @bigcat9

9重力道 差26張可換多一本金法

仲玩緊+1

id:飛走鳥
不過我半棄game

多人玩嗎 而家搵緊GAME入坑

而家合左服都算熱鬧
可以一試

好的 DOWN來玩玩試下先

又水多個入坑了

咁唔DOWN了

講下姐 而家DOWN緊

... 有排DOWN 21.9GB

啱啱創好角 玩下先

30lv想玩落去 歡迎入我地幫

咩id

好阿 我25lv 今晚應該升到30 加我 名同連登名一樣

想收!

賣下廣告先
萬里殺 淡若輕風（幫派id:88) 要人！
歡迎各位加入

最好唔好撩事鬥非囉
我都諗唔到其他
利申：我哋幫主有mon post

想問下入咗唔同盟有冇得入同一個幫